一人一個乞人憎嘅行為

最憎d人已讀不回 同埋 好遲先覆機（over 12個鐘)

開 post 水人食蠬門

食野japjapjap

唔算啦呢個，某程度上講，龍門都算窮人恩物。

✔️✔️